推翻中共的辦法 不服來辯

忽發奇想 單靠香港想推翻中共係無可能 即使有資金 軍火 最多只可以拖垮中共經濟 但不能使它倒台

因為香港人唔願意成為中國嘅一部分 更不願視自己為中國人 所以令中共更加放心打壓及加強對香港的制肘

因為香港人永遠只想做圍牆外的人 想係中共嘅制度下爭取民主 更有些人想獨立 我認為這是不可能的 要香港獨立 只有殖民 建立一個新的香港

若不想殖民 卻有一個方法 就是成為中國的一部分 融入成為他們的一分子 因為只有我們進入了圍牆內 才能把民主的鮮血滲透全國 把思想灌輸到整個中國版圖

當然此舉是要經過長年累月的時間 中共最害怕的是真相 資訊的流通 所以對媒體管整得十分嚴厲 所看得見的資訊都是經過篩選的

只有香港人聯合其他中國的小數民族或受到壓迫之人民 才能夠真正向中共整個體制施加壓力 (中國境內也不是每個人都支持中共的 加上很多人根本思想沒民主這個概念)不過我相信2047後中共也未必會把香港成為境內之地方 因為中共一直明白香港是對中共最大的忍憂

香港人一日不走進圍牆內 是無法與中共正面交鋒的 因為中共最害怕的是 內亂
而不是香港境外的不穩 只有圍牆內的人才是香港人的希望

阿Q精神！即係親共派既都係義士？係咪咁意思？

香港人仲有部分排斥中國人，就好難connect全中國反共。
唔一定要成為中國一份子，但點都唔可以放棄同中國人溝通同傳道。

瞓醒未

歸順左，一齊鎖國不了，死得仲快，樓主諗錯位啦。

一定無可能